應該廣傳、制meme圖 反駁柒婆‘立國安法唔會影響’依法‘權利同自由’既詭辯

無論立咩法都唔會影響‘依法’既自由架啦
不過依法既自由既範圍不斷收窄咋嘛

連登應該個個睇穿
不過淺黃藍/中立可能會俾佢呃到

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區